{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풀잎하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数を追加する際には、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 そして最大人数を超過した場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。 崇恩火災予防および安全のために魚や肉などの直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 チェックインの利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます(6名基準20,000ウォン)。 駐車が可能で、ペンションで楽しめる山清ラフティングツアーや周辺観光地に関する情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する際には、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "崇恩火災予防および安全のために魚や肉などの直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用特典について教えてください。",
            "answer": "チェックインの利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます(6名基準20,000ウォン)。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションで楽しめる山清ラフティングツアーや周辺観光地に関する情報も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 582
    }
}